2382正仆街(4)

屌你 幾時重拾升軌

重上140

大大力

琴日 set 129.5入獨發唔倒，今日……

今日差唔多

All in

留名

逃生門？

大家仲未逃生？

有排升喎 下星期升番15X up 啦

仆街啦

出貨量好似唔差

$120有撈
$140食左1/3 升到150會再食多次糊

冇撈貨

覺得呢排都唔會再有機會番去12幾比你入貨

13x既機會都應該把握

好消息出貨

今日收市都升番, 個勢一定繼續上

聽日睇148

舜宇 () 4月手機鏡頭出貨量按月增17%至7,085萬件

舜宇光學 () 公布4月出貨量，光學零件分部下手機鏡頭出貨量7,084.8萬件，按月及按年分別增長16.7%及60.9%，主要由於市佔率上升。車載鏡頭325.8萬件，按月及按年分別增長14%及31%，主因車載成像領域的快速成長和公司車載鏡頭全球市佔率較去年同期上升。玻璃球面鏡片196.7萬件，按月及按年分別倒退8.7%及20.6%。其他鏡頭604.8萬件，按月及按年分別增長109.8%及103.4%。

光電產品下手機攝像模組4月出貨量2,857.7萬件，按月及按年分別增長14.4%及35.4%，主因公司在國內智能手機市場的份額上升。其他光電產品72.5萬件，按月及按年分別倒退0.7%及3.4%。

顯微儀器出貨量1,827.1萬件，按月倒退4.8%，按年增長16.7%。

:o )

可以book定機票 今年去多兩轉旅行

仆你個街，之前135入咗，之後傳俾人查跌到117走咗

勁假昇，聽仆街

上次又係出貨量好 勁價升到160調頭

今日有無機見到150

去到$150食一注喇

但應該無乜機會

今日舞台主角係700

就黎轉燈

好消息出貨是常識吧

btw 2018點睇？
就財報
同舜宇拍住上啦應該

See

頭先高位無睇，依家走無肉食
走唔走好

等我今朝仲除哂褲

等，基本面冇得輸

再入唔入啲好

你幾錢貨底

142

回返13x 先

依家係咩應該走咗先

今朝

依家走咪蝕晒啲收續費

咁就唔使蝕嘅

開緊會，無睇到

無舜心既就走先
資金係不停流入緊

呢位巴打心水清

升翻d啦驚無肉食既可以走左先

今朝147走左, 142入番

咁好波

舜心舜心

142個陣入左小注牛仔

呢隻不嬲都競價升都痴線, 開市會回

屌哪星出貨量咁靚升兩毫

等聽朝再爆

呢隻野波幅大

牛仔小心比人左一巴右一巴

試過兩日插$20

真係好小注 我極睇好2382
都set左呢隻牛仔離場價 （用緊之前靠2382搵翻黎既錢買）
希望可以搵多d

1478盈警

想問係邊隻

你又all in

60189

唔通又等160先all in咩

$141

走鬼

好叻仔

又係得0.x%

全世界都升
得佢跌

呢仔其實睇日期買佢衍生工具都幾好玩

一日姐,仲要跌得少少, 下個禮拜會升番
同埋呢隻野每日都有高低位, 日日都搵倒錢

隻牛仔fat fat

直上

逃生門撚要走快走

多謝trump trump

152 放哂
Set 番個價130再買過

話逃生門果班

8蚊己袋

$130 入左揮手區

140入，都好爽

169入左

袋住先

慢慢坐實上得番既 2382一爆通常又爆幾日

大手入啦仲等

今朝唔入就笨柒啦

留名睇過兩日暴瀉

132入

記得買定數銀紙機

最後逃生門

大戶好人到
低位彈30%既逃生門

140.5 入咗5手玩下 正到呢

150走咗

152走哂

之前邊個止蝕走貨

我呀

返家鄉了

其實點會走晒
大裂口大成交陽燭

升咁多走少少就話姐

就黎未日call走唔走好

聽日會點

繼續爆昇

利申：無貨

仲唔入？

2018

咩事

呃貨

好多老散係咁入....聽日會唔會仲有一棒

有無巴打而家入過夜

入咗，預佢競價爆上再逃生

set $160食第二注

業績差過預期
兩隻都有

今日特價，聽日上返去

諗住大家唔會對佢業績有好大期望，應該無事，朝早咪唔走坐定定等業績，點知差到咁

其實真係差到要咁跌法咩

都under estimate 5%，差唔多啦

2018等佢100零幾蚊買

now 110...

比人累

100蚊鑽石能量底

燈下先

撈左108

今日都正數，聽日實爆升

舜心

冇舜心快d落車 準備坐過山車

扣好安全帶啦

又係等貿易談判

我又入左牛仔

應該再要跌多幾日先

清你又要數錢

星期五食左80%啦

有d想2382再落翻去比我玩多次

我無舜心，牛仔得15格到都食

留個名先

重CALL

幾時先上返155-160??

勢頭唔錯

幾多號放業績？

下星期屌穿$155

低調

上返啦

156已走

不愧我$160碌到$110都冇賣

屌一放就爆升

手機界清泉

撐起恆指半邊天

幾時熊得

糕糕糕

走哂

2382 真清泉

有冇手足跟開香討2382 post

168已走, 等跌再入,

蘋果概念股三弟

就黎一隻熊都無

聽日一定回吐

三鏡頭

起碼200蚊先放

40蚊幾時放好

冇力

今日引牛，聽日先真正出貨

明天爆升

岩岩170 放左轉

174.5 走晒d牛

啱先174走咗

夾死熊仔

留少少貨底繼續放風箏

155入唔入得過

就執笠了

一野打我靶

分段

出手吧

等120入返幾手

前排150入左 落到幾多入手好

100

167苦主

唔插多d 點入手

收市前買牛過

今日有隻146牛一開波價都未開就死左 前收0.185

淒厲

舜宇()發出澄清公告，注意到公司股份成交價近期有所波動。公司指，最近進行了反向路演，當中向投資者就技術和市場的近期發展及增長動力提供最新資料，惟概無列明有關公司銷售收入、毛利率或盈利預測或股價預測的數字。

經作出在相關情況下有關公司的合理查詢後，董事會確認，除上述反向路演外，並不知悉導致股價變動的任何原因。

公司謹此澄清，傳媒文章中所載有關該公司銷售收入、毛利率或盈利預測或股價預測的任何聲明概不反映公司立場。

聽日係咪要爆升返

cls d大行 連舜仔自己都唔知自己毛利差左

大細摩唱好完之後嚟個輪姦式洗倉

鳩屈壓低個價 好波

洗完倉 自己聽日再收貨玩死老散

但其實今日大行真係沽左好多 唔多似呃貨

我覺得似係個股市唔好，搵借口做獲利盤

咩app？

富途

咁沽法唔似會自己再收貨
牛仔殺得7788, 仲可以探緊底，應該會奶屎
但如果唔睇好個市點解要質2382
前排啲大行睇完reverse roadshow 唱好但沽貨，睇嚟齋做呢隻
一日大摩唔買返啲貨隻嘢都冇運行

炒短線既 有彈真係要搵位走 大成交裂口下跌

長線可以無視

過兩個星期比個盈喜你，又話同比100%, 連燈仔又係尻衝

散戶鳩衝wfc

班大户肯定會炒高先再派貨

仲會唔會炒高

咩位入好？
好耐之前10x買過…太早放

142入左

聽日爆返10蚊就正

會唔會諗得太多
話哂今日大陰燭，有下影線就話姐

擺到明D人收錯風影響先走佬
聽日肯定150以上

上次入係118
放係140

唔洗一個月又歸位

大行都收錯風

少注150價外call試試佢，贏/輸都係一餐飯錢

屌插到入心臟

走一走先

幾時上返160